[We Connect] 係咪時候考慮一下新移民戰線?

文宣建議由淺入深, 打經濟民生牌, 令佢地反思點解山長水源死都要移民香港 (福利好, 教育質素高, 食物好安全諸如此類), 跟住就灌輸 "想要香港好, 中港需區隔" (口號可以再諗, 反正意思係咁) 呢個概念俾佢地。

另外亦可以搵返以前中國D維權抗爭片 (成日都有唔知咩小鄉村俾人拆遷定唔知乜, 總之又掟磚又棍毆公安又盛), 加埋D城管仆街實錄。

諗起日日150個落黎有起碼一半變左梁天琦羅冠聰咁就興奮

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫移民搞平價補習班？

例如啦

其實我漏左connect少數族裔添 (邊個話香港人一定要係華裔?), 定還是UST南亞仔已經完成任務?

自推